放低你嘅心事

歡迎放低你嘅心事

下雨天 我難過的樣子 沒人能看到

點解難過？